細佬一路重當佢個警犬fd係好人

傷害市民已經係不能夠接受，

仲要射頭兼追打圍毆

港警行為 · 撕裂社會

以為啲後生仲點同你合作

佢讀唔成書(條友ive仔黎)
ive唔係讀唔成書